哇哇哇 無綫新聞作反呀無綫新聞

//大律師陸偉雄指出：「你不讓人離開，要求他一定要刪除、甚至包圍他，當時的情境，你是無法離開，亦沒有其他路可走，法律上已構成非法禁錮，最高刑罰是七年監禁。」//

無綫新聞引述大律話唔比人走又包圍人係非法禁錮
尋晚旺角警犬三面圍堵巿民唔比人走
拉哂每隻有到現場嘅狗返去，一隻二隻齊齊坐七年坐七年

因為驚21號俾人圍

時辰未到

到時開條路俾佢

啱呀真心好重要